[突發] 九龍灣黑警已上彈

反抗！

屌，依家係唔係都攞AR15，實彈出黎兇鳩人。

P牌仔，張相係幾時

好撚驚呀

和你Lunch都要上彈

cls

手足Be water 班甴曱睇你唔順眼隨時開槍射殺你

散啦, 理尻得佢打飛機

我好驚，我真係好驚㗎

今日和你lunch

又做乜9呀POPO

今日九龍灣和你lunch，大家太鬆懈喇，
又唔帶口罩，成條常悅都係監控燈柱嚟架...

大家真係要有popo無啦啦發癲嘅準備，
喺心態上一定要做好被捕準備，要知自己出嚟為乜！

聽日繼續

班狗睇黎好然驚
驚到要攞真槍嚇鬼
係殺你點會等你Full Gear
OnL柒狗

成班少爺兵